基就基 唔基就唔基 咩叫做隨基

咁多位巴打請出招

有無面紅...

好撚尷尬

睇到都覺得尷尬

唔該唔好再回覆，由佢沉

OK 大家唔好推

ok

1

差就差 唔差就唔差 咩叫做隨差

2

即刻駁咀

好

認真討論中文

屌你老母

請出招

唔講咁多

呢個笑左 再笑埋右

矯正大家中文都有罪?

冇罪呀 不過屌你老母都有罪?

唔講咁多，即刻搏咀